★[腦已洗］香港好多廢老講日軍侵華如同親歷奇境！

做曬手勢，日軍點兇殘，南京大屠殺點殘忍.....

但好似全部係電視劇描述

正一廢柴

仲日日歌頌老毛添

問佢地滿清入關，只識帝女花

連 大順 王朝都唔識

根本而家D廢老重癲撚過日軍，屌狗，屌親生女，地鐵放火

現在有班廢青又係垃撚圾，正係識 三國（KOEI出乜就信乜）

依到班毒撚未又係日日講到自己有份選特首咁
日後嘅廢老就係今日班毒撚

歷史觀：

廢老-------信TVB

廢青-------信KOEI

又唔見佢地講下文革大躍進64
要數中國D歷史恐怖過日本侵華十倍啦

因為TVB冇拍，咪唔識

廢老可算垃圾，乜都要靠電視台拍過的片，才會認識

[quote]做曬手勢，日軍點兇殘，南京大屠殺點殘忍.....

但好似全部係電視劇描述 [/速成P盤 版本 0.11.2]
如果經歷日本侵華戰爭
今年應該最少有70歲以上

佢地會唔會以為文革係日軍統治做成？

80歳當時都係幾歲，點殺日軍？

（70應該冇可能，曾陰拳都7X)

以支那人同廢老屙屎唔出賴地硬既logic黎講佢地會咁諗

只要拍一套文革生活做背景，但統治者係日本人，班廢老一定100%信

80歲當時都只係細路仔，真正有抗日起碼要90幾至100，其實死得七七八八，而好多人唔識計呢條數，好易被班老野謊話連篇拋窒

70歲廢老，如果香港果批，佢地後生應該玩緊呢d

我信中国村民可以無双日軍
利申 噴精

屎尿無雙就有佢地份

讀過下書就係

廢老吹水最叻

lm